有咩慘得過番工無論你幾點出門口 都係會塞到遲到

試過6點出？

係公司訓啦屌

5點都試過 但唔係宜家呢份工

有諗過 反正啲野都做唔完

錯 只係你未夠早出門口

翻學

係公司訓咪唔遲

唔返工咪唔會遲